{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002216",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1019488",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(송도) YAJA 인천 송도점"
    },
    "text": "YAJA仁川松島店はおうちヒーリングが可能なところです。仁川松島に位置するここは、何の邪魔もなくくつろぎたい方に適しています。効率的な空間デザインと様々なオプションを選択できるカップルPC、マッサージチェアなどが用意されており、居心地の良い雰囲気を作るためにパステルトーンのインテリアも用意されています。また、各階に電子レンジが設置されており、お客様の便宜のために細心の配慮をしています。宿泊客にはラーメンサービスも提供され、休憩だけに集中できます。韓国語対応の案内サービスと駐車場利用案内も提供されます。客室は不便な点がある場合、インターネットで迅速に解決できるように措置されており、客室内にはネットフリックス、ユーチューブ、TIVINGなどがログインなしで利用できます。客室には最高級マットレス、寝具類、タオル、LG50インチTV、LGシステムエアコン、ノーハードPC、ヘアドライヤー、浴槽(デラックス以上)などが備えられています。駐車は1部屋あたり1台可能で、追加車両は駐車料金が発生します。客室はスタンダードノーハード1PC、デラックス/プレミアムノーハード1PC別途洗面台、スイートノーハード1PCマッサージチェアとしてご利用いただけます。PCはインターネット専用でゲームはできません。客室内では調理、ヘアカラー、個人パーティーは禁止しており、アプリでの予約時の入室は客室予約完了10分後に可能です。宿泊レビューでは、概ねすっきりとした価格対満足のいく宿泊施設と評価され、管理と暖房がしっかりしていて快適な休息を取ることができるという意見もあります。ただし、改善が必要な部分としては、ベッドマットレスや一部の部屋のほこりが言及されました。ほこりや汚れの話題については管理状態が足りないという意見もありますが、静かでリラックスした雰囲気を感じられるという感想もありました。アプリ予約を通じた宿泊時、ネットフリックス視聴のための別途のリモコンは提供されない点が残念だと思います。その他の注意事項としては、50インチLEDテレビ、システムエアコン、ネットカフェノーハードシステム、ウォシュレット、プレミアム全客室2PC、spa浴槽、classic冷蔵庫などが客室内に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "YAJA仁川松島店はどこに位置していますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店は仁川松島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店はおうちヒーリングが可能なところで、効率的な空間デザインと様々なオプションを選択できるカップルPC、マッサージチェアなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店で提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店ではラーメンサービスや韓国語対応の案内サービス、駐車場利用案内などが提供されています。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店の客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店の客室には最高級マットレス、寝具類、タオル、LG50インチTV、LGシステムエアコンなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店の客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店の客室ではネットフリックス、ユーチューブ、TIVINGなどがログインなしで利用できます。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店の駐車場利用について教えてください。",
            "answer": "YAJA仁川松島店では1部屋あたり1台の駐車が可能ですが、追加車両は駐車料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店の客室の種類はありますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店の客室にはスタンダードノーハード1PC、デラックス/プレミアムノーハード1PC別途洗面台、スイートノーハード1PCマッサージチェアがあります。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店の客室では何を利用することができますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店の客室ではPCはインターネット専用でゲームはできません。また、調理、ヘアカラー、個人パーティーは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店の宿泊レビューはどのような評価ですか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店の宿泊レビューでは、概ねすっきりとした価格対満足のいく宿泊施設と評価され、管理と暖房がしっかりしていて快適な休息を取ることができるという意見もあります。ただし、ベッドマットレスや一部の部屋のほこりが改善が必要とされています。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店の注意事項はありますか？",
            "answer": "YAJA仁川松島店の注意事項としては、改善が必要な部分としては、ベッドマットレスや一部の部屋のほこりが言及されました。また、静かでリラックスした雰囲気を感じられるという感想もありました。"
        },
        {
            "question": "YAJA仁川松島店のその他の設備について教えてください。",
            "answer": "YAJA仁川松島店の客室には50インチLEDテレビ、システムエアコン、ネットカフェノーハードシステム、ウォシュレット、プレミアム全客室2PC、spa浴槽、classic冷蔵庫などが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 692,
        "QA": 774
    }
}